現況就好似捉緊盤棋

當初警犬 政府成為公敵令全個社會大和解
依加對手向後行左步，態度無咁強硬自己友就開始亂，成晚都籠罩住內訌嘅氣氛。

我無資格提出啲咩大方向同策略，或者形勢聽朝已經唔同，呢個post已經無存在價值，但今晚發生嘅事實在令我好擔心有機會重覆雨傘嘅錯誤。

行到呢一步，我認為全靠香港人團結一致。喺未有任何下一步嘅對策前，老套啲我都係覺得
兄弟爬山 不篤灰 不割席，唔好比機會浪費義士嘅心血，以及生命。

我想多謝大家到現時呢刻打左場略有少成 但喺代價極為沉重嘅仗，聽朝或者未來有更長遠嘅路要一齊行，無論成功與否，香港嘅前途靠哂各位香港人，香港加油！

最後敬請各位小心行呢盤棋嘅下一步，唔好因為對手向後行左一步而我地不知所措。引用一句電影中嘅對白黎提醒大家，順便結束呢篇有感而發。

最好既解就係保持團結力量 保持團堅持既火

Agger

push